美圖秀秀

大家點睇美圖 1357 跌穿平均線
依家入唔入得過

突破唔到阻力位
我覺得又會再跌

呢隻都驚就咪撚學人玩股啦
有買貴無買錯

大股東都未出貨

好似入貨好機會